假設中國民智達到香港水平, 實行民主,最後3任領導人,羸果個會係...

肛澤民會被抹黑成通俄, 會比人拎返佢幫過日本仔既陳年舊事出黎屌9佢係漢奸, 會比大紀元24小時狙擊, 屈撚到佢活滴器官食人肉
會係第1輪收皮
第2輪得返雜近平同胡撚濤, 一個就扮乖乖仔, 一個就靠演技
根據香港人民智水平同投票喜好, 扮乖乖仔同有演技既, 通常都比較多人鐘意
但有演技一撚定比冇演技既乖乖仔更勝一籌
望下689同鄭蟲泰, 都係靠演技高票當選
所以羸果個會係..胡撚濤

UPDATE得多煽情文嗰個贏